仆街數記屈我毀約

之前用數記10幾年，完咗份舊約之後有個仆街sales打泥話比我完約後三個月內照佢offer個價用住先，之後再考慮下用唔用，之後我係三個月期限前轉台去第二間，個零月後收到email 話我續撚咗兩年約，要我比違約金，我打去問佢個CS ,佢聲稱話果三個月係冷靜期，而家過咗冷靜期唔用所以係違約，我跟手屌到佢仆街收鳩佢線。

想問有冇巴打遇過呢d情況，同埋有乜方法對付間仆街數記？

你又話自己係三個月限期前轉走，佢又話你話左三個月，到底有冇過

限期前4日簽新約，限期前2日號碼都轉鳩埋台

仲有，轉台幾日之後有隻數記狗打來問我點解轉台，仲問我人地平佢幾多錢？我仲話關你閪事咩